新手一問

岩唔岩2個半月大貴婦狗食

你研究左hills係咩嚟先
揀過其他啦